「斷捨離」聽日拎舊衫出沙田捐左佢

屋企太多唔著既衫，聽日沙田好似有人有須要
係時候要斷捨離拎D出去捐俾有須要既人

有無同路人

索帶十分重要，對付冒警者